有冇人準備考cre

申利：廢物，肥左英文同能力

我想問下報政府工前係咪一定要考左先？定都可以報完再考返

裸考

報考要有degree嘅工要有CRE成績先申請得

如果入職要求只係中五，中七，冇CRE成績都可以申請

裸考都合格

Ap test fail就聽得多
中英文fail真係第1次聽

第一次fail 英文,第二次拎返2 但我中間無進步過

未撚報

有無人知基本法計高分果次定最新果次？

唔係威唔撚威既問題,係根本唔關你識幾撚多,主要睇運氣

最高，冇8，90分就重考

識人考左幾年先考到

但係唔係做公務員

唔記得左報名要考番下一期
中文FAIL左

即係上次考左8x
今次炒左得6x都係會計翻8x？
Thanks bro

紀律部隊好似寫最新唔係最高

唔係掛

基本法係計最新個次

計最新, 唔係最高

如果我dse學歷
係咪考基本法果份卷就ok？
定直頭咩卷都唔使考？

中英cre都要溫

考英文，之前得level 1，
而家好淆底

屌你講真？我上次70 幾 咁考撚做乜撚

要考基本法同能力傾向
cre要唔要考中英文就睇你dse中英文成績

我意思係我得dse學歷 無學士學位
係咪考cre嚟都無意思？
因為要cre成績嘅職位全部都要求起碼學士學位？
但基本法份卷就CA/CAO都需要？
Sorry有啲長氣 唔好意思

ca aco基本法係中五程度而且易好多
通常係final interview時考
現階段無需要用學位程度基本法成績去取代
(雖然可以咁做)

要浪費時間準備呢個垃圾試嘅人不如都係算啦

政府你入唔到架啦

唔使唔好意思
因為DSe學歷無資格考cre

黎緊禮拜六考，first attempt

成日唔記得報 考左一半咋

中文得一, 再黎過

app test 上次無帶計數機想考過,
但 pass 左佢唔俾我玩多次

CRE要係degree holder/大學final year學生先考得，如果你只得DSE成績，根本係考都冇得考

各政府部門都會要求有基本法成績，通常會安排喺interview嗰陣，會問你考唔考基本法，定係用上次CRE成績嚟取代, 無論你考嗰個位要唔要求degree都好

星期六考
冇溫過

星期六考 睇過sample同基本法 驚英文fail

肥中文。。。

留名

聽日扮病偷一日時間準備下

第一次考
冇溫過

CRE都可以肥？

英文得1

唔係裸考都合格咩？

憎細路係咪唔應該入行
因為想搵份薪高糧準 穩定嘅工

題外一問，佢點知你係u grad？我從來無俾過 transcript

會check 試過

幾時check??

Random check
會send email俾你要你交transcript

利申：試過

其實比你偷雞考到cre都無用
唔通你又呃佢去做要degree既工咩
報假學歷呃到份工好似要坐幾年監

星期六裸考

做做下mock paper唔想做 直接睇答案算

我都做緊d mock 卷

最煩係apt test

有無咩basic law test嘅app推介

有朋友打左電話問basic law test計最高定最新，條友話計最高。係唔係真就唔知，唔放心自己打去問下。

same

佢寫住最新wo

通常話自己無溫都係有準備

我啱啱比你拋一拋即刻打去問，佢真係話計最新，你真係唔信就自己打去問

我啱啱比你拋一拋即刻打去問，佢真係話計最高，你真係唔信就自己打去問

點啊

講咗咁耐，究竟邊度可以拎到past paper?

裸考！

聽日第一次考

又最新又最高 公字都贏

計最新啦邊有咁著數

份份唔同
但海關，警察以上2份，計最新非最高

基本法啲文件咁多份係咪要睇曬 ...

個人嗰時考，專登去書局買本cre嘅考書望，$幾十求安心

低過上次咪on99 唔撚考算

唔想特登曬錢買ex ... 特別係鬥英呢啲 覺得識就識 或者講彩數 ...
基本法睇到好亂

睇有咩喺香港適用嘅全國性法律同選舉方法就夠

報左想唔去考

Cre 靠直覺就得 評分標準值 做得切都輕鬆2
反而基本法捉字粒 要搵

值》低

上次無印象有出
不過附件一定要溫

Yes cre無溫過 全2+pass
基本法就唔好提了 有啲題目問得幾仔細

考cre都要做mock, past paper

聽日考

裸考基本啦

cre都要溫

岩岩先醒起有報 但一路收唔到email 一check發覺聽日就係 係咪太遲 email話如果9號考，5月28收唔到email就要同佢講，但我點先知我幾多號考

一定要hb筆？ 鉛芯筆得唔得

想問下 考完個成續有效期 幾耐度？

永久

好易

Ielts 拎6.5已經等於拎二級架啦？

我是垃圾

中文fail左幾次 其他都係考左一次點解我中文咁廢嫁

讀緊u黎緊或者會考，啱啱睇過下啲準則，d卷得果45分鐘，20分鐘 成件事好似咁流咁既 45分鐘考得你d咩

同問

是咪要印個email出黎

拎住個degree 問呢d野你個腦有冇問題

想問係咪任報 報幾多次都得？

每次幾錢

哈哈哈哈哈

考完個基本法就走人
個aptitude test 多數又肥佬

之前已經考左，今次唔使考
好奇想請問聲四份卷最後果份係考到幾點完？

考足成日咁濟
好彩第日星期日

上次考左cre 嗰aptitude test勁難 好彩都pass到

基本法啲問題都問得幾detail下 所以唔好太hea溫

成個cre最需要温就係基本法

我靠啲基本法mock溫
冇乜點睇過基本法啲章節，可以等死

我都係 160條 article 好難睇得哂

問下架姐 唔洗咁惡既

Sor呢度規矩係咁

你可以試吓搵搵你個間大學有無試題庫畀自己既本科生用

我見E-mail冇話要印出黎 係咪記低seat number就得 printer都唔想拎出黎

裸考完全無壓力

溫咗基本法無溫apt test

一樣，中英冇睇過
只係望過下apt 同雞本法

1點半坐到7點

屌你要坐幾個鐘

AL英文E都pass到CRE英文

過完CRE仲有JRE
要入依D位真係要睇運

係 用撚左成個下就

中間啲break time時間先on9

EO AO先要JRE，有啲要求學位嘅唔使JRE，不過好似都會有其他筆試

幾年前考左
到而家都未有offer

你地唔考紀律部隊？

啱，屌成25分鐘break

有沒有人柴灣i大考

好似係有
多數都係written 寫文果D 勁耐無寫過,次次都GG

中英都冇5

其實有break正常㗎喎，有啲人唔使考晒咁多份卷，而且佢都要準備一下㗎嘛

要常期保持練同寫先會習慣，但係都真係幾講運氣同睇你份卷嗰條友，有時候寫得太正常條友覺得你無innovation同creative，寫得太天馬行空又覺得你唔多正常，就算過到JRE，到面試嗰吓，如果平時無練開或者講開英文就可以講拜拜 所以重點係練多啲，不過平常人有冇咁嘅時間心機同恆心就唔知了，因為個個人都唔同，但每次招聘都隔咁鬼耐，而且又唔係話次次準備完都會有好嘅結果，真係會令到人幾灰嘅

打錯添

全民aco

住大埔要出沙田考

其實平時無啦啦有幾可會寫文
寫完又唔知比邊個改

唉照考左，預左好大機會12月要再考多次
怪自己冇咩準備過

所以主要係靠運，個閱卷嗰條友鍾意你寫啲嘢就畀你過，不過其實好主觀

雖然咁講，但平時都要操好啲格式、grammar、同埋串字背吓啲用字，如果唔係基本嘢都未做好，點畀你pass到

究竟除左blt有咩溫

中英我有d咩天書練習，可以試下做既

其實可以點溫？又冇範圍

中英apt test 真係睇能力
邊有得溫架

去到仲見到好多人溫緊

仆街要遲到

可以講 呢句係錯既

無準備過，中英文都2

利申: 會考無C

原來坑口都有試場👼

巴打咁勁

我都唔知，
我以為自己中文會拎1，
英文會連1都無，其實

所以，有得考就考，又唔使錢
結果可能喜出望外

考咗ib中文英文拎7
cre都要報考中英文
唔想坐五個幾鐘

點解呢？

屌考IB好癈姐 英文例外

你知唔知乜係jre？
個試本身pass rate都低

其實好多時都係睇運，總會有人一take pass有大把人pass唔到嘅

Pass rate的確係低，聽講十成有九成都pass唔到

咁點解上面啲人話FG pass到JRE嘅機率低係錯？既然個試一foul就foul九成人，真係大部分FG可以pass到咩？

我只能說「事在人為」

見有網上申請但係唔見下次考嘅時間嘅

同埋見佢有到寫住綜合招聘考試及基本法測試必須
持有大學學位
學士學位final year咁

係咪報定都差唔多 準備final yr

最新
Ps. 公務員

如果之前考左紀律部隊officer嘅blt 但又有報到今次嘅blt 可唔可以唔考今次嘅blt

原來係咁，係咪要求入面講果啲，學士榮譽 QF5 級別ga 工

其實係點教 有冇link 中文同英文分幾part?

各位手足中文卷情況點?

同你個名一樣
個人覺得最難係排序

屌 好難

份閲讀理解係乜撚中文黎？ 支那啲用字奇奇怪怪咁

咁都難

係咁㗎喇，見到就唔開胃

政治正確 支那譯音最正確

搵語病嗰度有幾題唔sure

Basic law 溫唔溫附件

溫

最左後面先番去做閱讀
做唔切
係咪我做得太慢

裏面啲中文好垃圾

我用剩3分鐘，都係冇時間覆卷

差過dse啲中文作文，拎出嚟搞亂我地啲中文sense

同感
兩題都唔太肯定

通常有一兩條係關於附件

係份reading啲字詞太奇怪啫，正常人係要多啲時間先會睇得明

語病幾條好似係結構問題
但就咁望落每條都有兩個答案特别奇撚怪怪

好多人刨基本法 係咪邊度有得派

我睇app喳

agger

四份卷都裸考咁濟

大把人係咁啦
利申: 我係

做唔撚切閱讀理解

係唔係不嬲都有考簡體字
有成2題係考殘體字，屌

好似係民政事務處有得拎，不過我嗰時都係玩app最後8X

見到幾個臨尾填埋佢
考左咁多年試時間都控制得唔好

metoo

不嬲有

臨尾快速鳩填*

same 佢話最後5分鐘我做緊最後一條reading
做完都冇乜時間費鬼時check卷

keep住6x到8x好唔穩定
一同航空有關得就收皮

驚擦咗填唔返

唔知考嚟做乜

me too呀巴打
閱讀理解好煩

我去撚到康城

裸考basic law 希望上 90

考EO同AO之前除咗要考CRE之外重要考JRE，JRE就係畀兩條題目你一中一英叫你作文，類似考通識題

岩岩好做得切 但條條都唔肯定 成日簡咗覺得岩既選項先發現冇呢個選擇

同埋CRE成績係永久，JRE唔係，每次EOAO之前都要考一次，pass到先可以去interview

基本法係計自己報上去個分（可以係cre/其他部門），即係可以報最高分
但如果你搵個別政府工時，唔滿意自己之前個分，可以揀再考多一次嗰個post嘅基本法試，咁嘅情況就計最新嗰次，無得話考完見到低分再用返舊分

basic law 一定要有8x 以上先得架？

多數係，但亦都有人blt 6x都考到EO，所以面試表現先佔最重比重，如果表現差唔多先靠基本法成績，所以blt有8x以上會比較有保障

識人6x blt考到ao

面試先佔最重比重，面試好可能都唔使睇你基本法，直接收咗

唔怕自爆 我ao有final in blt都係得7x

thx

邊到有寫

喺香港 小學都未讀完就去咗外國, cre 中文都攞到2, 所以應該唔難

痴線
問咁多考基本法exact wording

有冇人覺得基本法好鳩難

利申有睇過下past paper

係鐘意問exact wording

裸考blt表示已炒

想問下係咪D多過C多過B多過A

屌 blt鳩撞算數，反正唔志在入政府

Same

撚記得咩
都任中共演繹嫁啦

睇黎要再考過

咁考嚟for咩？

有一題問咩組織可以解釋basic law 我心諗個個愛國人士都出黎説三道四架喎...

好想快啲走 好憎考試

for fun 似你個名，悶得濟

表示冇記wording 全部只知大概

比網上啲sample test fake晒

3hrs left

仲有兩份

agger
就咁望唔肯定既都錯咗兩條

basiclaw炒

做mock同app都有8x分，嚟到考就覺得炒

sample is Fake!

驚app test多過驚blt
見到啲邊個講真話邊個講大話就頭痛

使唔使讓出個名俾你

仲要得1分鐘答1題

全國人大

blt跟本就唔重要
60分以上ok架喇

最期待呢份 試下有幾難

能力傾向
唔柒想考

仆得街

依啲skip算
條條一樣分

好想快啲返屋企 考到好攰
BLT天才波入去，皮已收

有個海關fd話佢考咗3次先得

有冇人覺得英文先最難

考到好攰，試場仲要無汽水機
想想死

有冇人係九龍塘考？

apt test結果好似得pass or fail?

唔係問邊個唔可以咩

有冇人柴灣考

我寫基本法委員會

條問題唔係問邊個唔可以解釋咩

咪即係fail咗兩次

係問邊個唔可以
樓樓樓上

的確係問邊個唔可以

有無灣仔

唔好嚇我阿究竟係邊個

有冇新田圍考場

係問唔可以 我打錯

邊個啊屌

筲箕灣

中文好撚難啊 做唔切
好撚多字要睇 睇到頭暈

考到好撚攰啊

大家都啱！打和啦！Super

已經係最易

東官立

最後答案....... D

+1

難度預計:
app test>blt>eng>chi

我都睇到係唔可以

Hi

其實個個人都可以任佢個人意思去解釋basic law，但冇任何法律上嘅效力啫

agger，我都可以解

漢華hi

小西灣

Apt係咪要攞計數機?

咁多港島人考cre

可以攞，唔攞你咪心算或者直式囉

要

中英可以肥不如算啦

直式

加油啦大家

有冇寶覺巴打

直式先正

問佢拎算草紙

痴線

拎1都冇乜用，好多都要求2

開始累，太集中

可以寫落試題

basic law exact wording

仆街冇帶計數機

商場買返個

呢題真心on9

拎到2都無用
同blt一樣都係無幫助既入場卷

財產嗰條諗咗好耐

究竟係人大定基本法委員會

都錯

遲啲政府改用簡體字，9 up

中文 大概啱幾多題先會有2?

成本基本法背晒佢，包保滿分

曾經考過2次英文都1左
最後決定做中5位算

裸考cre基本法，難撚到我應該岩得幾題。
如果我之後再考中五程度基本法，可唔可以cover返學位程度個分？

Apt 裸考揮手

難過上次

仆街有溫blt都無一題係肯定岩 問exact wording點會識

中文無帶錶無預時間 臨尾五分鐘仲有一半以上未做 rip

今次真係裸考一定唔得
我睇左兩三次都錯左幾題 好多exact wordings既題目

年尾再考過 yeah!

同我玩先後次序，on99。
記得果3個elements都錯次序。
最尾又係錯。

今次basic law好難

宣誓同教育已錯 唔知仲有咩 好多exact wordings

cre都肥個d肯定係後門狗

土地 財產

錯咗民間團體

上次有題易到係問紫荊花 今次

有冇人覺得今次BLT份卷難過上次好多?
上次出題絕對冇問得咁仔細
今次考exact wordings真係唔知目的為咩
屌 早知唔考 仲諗住可以拉返高個分...
molamola

比你提下check左 土地財產都
暫時已spot到4題

問緊邊樣唔係

Here 今次差過上次 錯左好多 無啦無啦

Btw 今次BLT應該唔會快到影響之前EO出offer？

係 見到上面咁講我仲嚇一嚇

係 無野好溫

如果我basic law test 得20幾分，而之前考左cre中英文，有冇資格報eo?

答案係咩

之前考中五程度基本法100 分，今次得30幾分。

怪就怪自己溫唔夠。
返工月頭好撚忙，

剛考完，仆街，錯左三條

我之前cre 基本法都係考到8x分，差唔多背晒成本基本法

唔背晒or 理解晒，根本好難100 。除非勁好運

理解哂都未必得 認真

未聽過有人肥

不如遲啲改制
背默成本基本法啦!

你面試當日提交嘅BLT 成績會用作當次招聘

一定要背晒成本基本法先可以拎100分，依家cre 既基本法越出越難

Thanks ching

乜原來今次BLT難咁多？ 上年考應該無咁難，其實係咪唔同人出

原來要成本背曬佢

下次eo幾時大招？
想知趕唔趕到下次degree 程度既基本法？

今次基本法真係難好多
明明上次無乜溫過都有啲題目好有信心
今次都俾心機過上次
但考完仲無信心過上次

一開始都Ok
之後個d坐撚左係到!!

app test failed

難到仆街

難撚到仆街呀
都唔夠時間做

考到勁攰

Apt test
數列
Data suff全撞

App test
Number reasoning 好易
然後

Verbal reasoning> 演繹幾易> data sufficiency > table and charts 好多字

lm

PIE chart easy

最難係table and chart (好多字）
Data sufficiency 唔夠時間做

其他普通難

中英考都無2既話，或者要再考既人，就算你補考到有2，都唔洗浪費時間考政府工啦，

語文唔係一朝一夕可提升到，算la

利申：政府officer grade

數列還可 data 同之前嗰part 勁晒時間

最後5分鐘仲剩7題，認真做一題之後全撞

冇時間做啦 ... 唯有撞

棄曬data suf 全部撞c

Data sufficient全撞
數列好易
table部份撞
中文反而冇想像中難

亂鳩咁撞

我全撞D

擾敵mock

做到頭都痛

鳩做

數列點易法...

app test好撚難

仲有英文要考，已經好攰

全部撞B

普通 唔算易wo

D:\CRE\Jun 2018

Apt test 幾多先pass

data難撚到

屌閪份app難到痴線

亂撞，冇專撞邊一個

全撞A

2345計相差就知答案

原來咁難，無預備過

一半

應該啱唔到18題，等炒

搵到pattern就得，
好易拆
來來去去一樣

兩個數唔大咪通常加減
望下都大概估到pattern

有冇何日東

樓上班人話好難 都唔知係咪擾敵

英文做邊part 先好

數列個part唔知點解係越後越淺

揾到比你屌屎忽都得啦

考埋英文就走得啦
加油

有時間拆先得

第一題數列淨係知前面係12，後面唔知係咩

屌你數列食屎啦

差個撞e 就齊曬

肯定左有分先，
好過無把握

計加減要幾耐

app test 好撚難 應該肥
屌7 我個friend 又話graph 易
曬撚曬d時間係計數到
利申：三大degree + mphil 畢業n年

有8題空左 撞都無撞

你個名
拜一拜先

後面全撞

143

我揀左a,
個數細d, match 番個pattern

我兩年前考過pass左 ，如果今次fail， 咁係計邊次，只考左Blt 同apt

屌app test得data sufficiency係難
如果你話數學得2，3而完全Load唔到計數邊個幫到你

可唔可以派分個日大家上黎報告下

Apt test好難做

係a

屌你老母難鳩到 一份難過一份

第一條真心唔識做

Apt test 唔係人做

我D E鳩撞咗個

嘩

開個tg gp囉，大家考嚟都想報政府工㗎啦

嗰啲乜鬼粉紅蛋

點者
英文有無攻略？

冇呀屌

攻略就係 鳩做

BC 填落去 5題5題卡拉填落去

molamola, 做到尾都係亂撞算

有，學多啲英文生字

AL 1take tran哂中英
我覺得考公開試去換抵玩點

隔兩個數字一個pattern

裸考blt apt
睇黎要再考過

乜鳩兄弟姊妹/邊架車戴最多人/人工幾多個幾題哂左好多時間

年尾再考yeah

淨係識I go to school by bus係咪可以收檔先

做到呢part得返5分鐘

全憑直覺

今日啲卷越考越難

英文唔知點

第1篇chart勁易 第2篇冇時間做

好撚仆街

Data 全撞

咁你咪傻豬囉
條條一樣分你做最難果啲
份卷考你Time management多過推理啦

好癲真係

哂完都唔識
車嗰條明明3同5可以知道邊架車最大，但冇一個選擇係3同5

班人個個都話數列易

我做演繹推理同verbal reasoning最快

老實講仲難過mock

我返緊屋企了
年尾再考喇

開啦

最難頂係考四份卷聽四次instruction

但係搵唔到第3 6 9 12嗰堆個pattern

我都係咁諗，跟住就放棄咗成part

hello

屌 岩岩Check番基本法 條條錯哂咁濟

呢份應該做晒計數再做其他
最後先做data suffficiency

Cre 英文亂撞都有level 2喇

唔想check, 快啲考埋英文仲好

exact wording

基本法係淨係出分?

鄧肇堅

演繹易呀，睇頭，中間個尾，再睇問題個頭就拆到

下次可唔可以只係考一份

一係你開一係等我考埋英文先開

呢樣啱呀
呢份卷係考你點做到合格而唔係鬥高分

醒目
Data以外拎二十分左右已經好難肥

開左都考完英文先入

on9

等你 加油

Apt test 係咪剩係計一半pass就得 如果係的話都算易

可以

鳩考英文

如果你唔使考英文就不如你開啦

有冇TKO寶覺

發脾氣

同場有啲哥哥姐姐真係唔講唔知係degree holder

咪係，遲下一次過check啦

要呀

唔使考英文果啲半隻腳入政府

你係咪想講uncle auntie?

數列有題 201 100唔知點解卡咗關

yes

其實數列同Data係計得耐啲
但起碼確保到一定計得岩
前面兩Part可以好快 但反而唔一定岩

監考員係咪aco

玩完

cre咁簡單 正常智力考兩次都考到啦
仲要考幾年

入場啦，大家加油

最煩係係聽佢考前考後啲instructions,準備聽第4次

100 x 2 -1

前面都係咁

講定唔係啦
我呢度個監考主任將sheet讀成shit都做到aco就死啦

* +1

(201-1)÷2=100

唔撚柒識呀屌你

Data sufficient 淨係識做一題，邊有時間，但計過另外個27分應該有至少22分

candidate 讀咗candiate

好撚勁

舊制點同新制比
Aco英文都唔使好

屌 唔撚識撞晒c

報左basic law 考都唔記得要考 等下次

唔洗太擔心 我上次考完都驚肥
最後照pass

6 7 19 33 71 ？
屌我考完出到嚟先諗到

第一次考
中文 「難」
基本法 「咁撚難嘅」
Apt Test 「屌你咩」

準備考第二次

驚肥vs心知肥硬
係唔同等級架

*2-5 之後 *2+5？

我諗唔到

能力傾向有冇可能係做得切

而家係咪考緊英文卷？

我數列全撞

Apt test 肥硬

其實講明傾向 係咪想考生夠時間做自己傾向個部分就算

數學5* 表示 手計計到想死
撞數撞到好撚心虛

我未做data果part佢已經叫5分

鐘

考完Apt test開始懷疑自己智商有問題

唔想重考第3次

撞C小隊

做哂識果啲 唔識果啲就撞
其實似考你time management
Pass既要求應該低啲 所以真係唔洗太擔心
努力考埋英文啦

（數學廢物）認真求解 我出到黎都諗唔明....

6+7=13
19+33=52 （前面4倍）
71+？=208
答案 137

撞B

可唔可以出左成績同我講番pass 唔pass

真心呢條我都係撞

137
19-7=12=6x2(前一個 x2)
33-19=14=7x2
71-33=38=19x2
所以下一個係137，137-71=66=33x2

你咪走數
睇下B定C邊個死得最慘

我諗邊架車最大同親戚關係呢兩條
我係呢世唔睇攻略都唔會自己解得明

Android有個基本法600問嘅app好撚有用
每chapters做一至兩次
再skim一次基本法全文應該夠prep
利申 暫時應該錯咗宣誓
其他都喺個app見過

apt test一定先做table
最後做data sufficiency
利申 做唔切data 做咗一條之後全撞c

有fd子，多過10題撞c

table 睇清楚穩袋, 之後verbal reasoning 都唔難
data suff 應該係最嘥時間
反正似乎都係拉curve, 唔會18/35 先pass 到啦

能力最難

舊年考
中間數列全部撞
靠頭尾logic同圖表都已經夠pass

table用嘅時間其實唔少
但性價比一定高過data sufficiency
基本上當data sufficiency係bonus咁做就應該夠過
反正都係一題一分

原來拉curve, 咁都無咁驚

ap test 每年唔同wo
一係就文字易 數字難
一係就數字易 文字難

數字題計多過5分鐘既話 就表示難 應該轉去玩文字題

準備考多次blt 好過

但又explain 唔到（-1，0）

有負數係另一條？
嗰條我當個個負號係 前後前後前
冇理個數字點chok出嚟

又好似wor，sorry 記錯自膠

唉
之前第一次考 2 2 fail 93

唔撚想再考多次apt test

我都係

裸考覺得中文同ap test都唔難
係basic law冇條識
唔想retake 啊

屌啦 BLT考exact wordings
Sample fake鳩人嘅
打算明年再戰嘻嘻

exact wordings 至少錯5條

後者

BLT

BLT唔可能裸考
點解咁多人連啲mock/free app都唔做下
做一次你就知個模式係冇可能裸考到
正路都應該睇一次全文 用你個零兩個鐘起碼有個底 再瘋狂做app嘅question bank
一日full day應該夠做

上年10月考左
裸考都2 2 pass apt test
利伸 dse中文垃圾得3 英文得4

BLT rip

何日東既朋友 半年後見!

一個月後知成績？

係咪開tg gp，搵一個人俾個id嚟，好似起碼兩個先開到gp

mock無exact wordings題目
好多都大路 理解就答到果種
今次D題目明顯要背

Apt > BLT > English > Chinese

英文係咪放水

係，我有做mock做app大概8成分數咁上下
但係做卷exact wordings真係做唔到

下年blt題目
請背默基本法第57條（10分）
錯字1個扣1分，標點符號1個扣0.5分

我做剩15分鐘瞓著咗

主考應該officer grade先做到

6*2+7=19
7*2+19=33
19*2+33=71
33*2+71=137

英文唔知點鳩解易過mock好撚多

第一次考
Ap > law = eng = chi

中英文有無cut off
英文捉error又好似有錯又好似無錯咁

我都係咁諗
我friend就
6+13=19
7+26(13+13)=33
19+52(26+26)=71
33+104(52+52)=137

英文真心最易

中英文差唔多

做完仲有20分鐘check 卷

btw 去望下囡囡真心爽

考完之後既感覺係
考黎都多餘 自己只係夠料考中五同2a3o

呢個真
不過醜既居多

做mock
屌你老尾成篇文都唔知講乜春

頭先
慢慢做慢慢睇都有好多時間
戇鳩鳩咁望住個佛像過時間

一大堆熱褲

真係好廢

睇黎大家英文都好好
永遠都唔見英文真係廢既人

有冇話呢個試既資歷會認受幾耐？
例如ielts 有效2年

鳩撞算數 睇成3篇野 屌你老母政府

直到永遠，阿們。

咁degree holder唔會差得去邊既我估
報到名都係種screening

跟本就唔係睇三篇
佢後邊幾撚好心機

幫你Cut哂出黎，然後每句都重寫
出卷果個有心機至真

英文易過apt 同blt好多

Blt>apt>>>>>>chi=eng

Error Identification都係亂撞，但成份卷相對比其他三份，又真係算比較易。

估唔到英文仲易過能力測試

頭先同個白tee 眼鏡妹妹對望，差D射出黎

考完啦，第一次考，
好難

Yes, 中文嗰份先仆街，啲字又難睇，又要反來反去本嘢嚟做

真，後邊個啲我睇完題目就做，無睇過全文

英文真係易到仆街

咁你都幾撚痴線
建議你睇睇泌尿科

個個都話英文易，唉
我覺得最難英=中＞apt＞blt

能力測試最難

邏輯小王子?!

basic law伏到仆街

認同, 中文咁易

basic law個D 當你無溫, 但中文同apt test都fail既話.......

apt test唔認同

apt test做得切當贏

第一次考 覺得中英文差唔多 唔算太難
APT做唔切 Data同數列果Part用左勁多時間 Chart剩係做左2題
最撚痴線係Basic Law
已經提前半個月去市政事務處攞基本法本野
諗住實無死
屌你老母 考Exact Wording

真係要溫得好熟

我覺得英文"好撚易"絕對談唔上
咁起碼都9成分啦
連登好多鬼仔

邏唔邏輯就can't tell喇，語文廢j就走唔甩

blt同apt test都伏到傻

感覺上比上年易

中、英中下難度，做得徹有餘

APT同BLT真係中大伏

其實覺得呢類test係考應付壓力既能力多過本身中英能力

Apt根本唔夠時間做

可能因為要求Degree程度去考，所以比中五程度嘅BLT深

做得哂Apt既都幾痴線

其實Apt test唔一定要做晒，嗰時我做咗都未夠一半之後就話剩返5分鐘，最後全部鳩撞都pass，感覺上係拉curve

咁你仲痴線 40分鐘左一半題目
所以你Pass到

等我考嚟做dse full cert sin

英文比想像中易

一個月後我會係留言回覆到搵番你
我由第15-25題開始全部撞b

btw 我有fd同我講佢之前都係唔夠時間做
㨂清一式最後pass左

Cre English Level 2, 現實英文程度垃圾級超廢

依家香港多左好多dse垃圾，考cre都要溫書 AL人表示輕鬆面對

除左基本法 其他野真係常識

我第一次考基本法中左伏，第二次考差唔多背晒成本基本法先拎8x分

其實今次真係比上次深左好多
上次都無乜Exact Wordings

我都係想考ap2，但係我今日呢份都覺得難，係咪仆得街

咁都無辦法，佢得閒會轉吓形式，如果唔係年年差唔多，出卷嗰個人都可能俾上頭屌，所以寧願你哋屌份卷

apt test根本就唔會預你做得哂
同埋撞係唔怕嘅

cre 中英文係易過公開試

英文到底係有咩技巧做快D.... 我做完無時間剩. 仲要有幾條係撞.
有無話幾多題岩先level 1 同 level 2? 我見以前d人話 50% level 1, 60% level 2
即係 20條 同 24條

易過dse 都唔夠時間做...

其實apt test出到咁趕係為乜
明明考邏輯宜家考鬥快
利申做咗20條

我英文做做下痴左線以為得35條
收卷前一分鐘先發現，淨係撞得切兩條
同埋其實我都冇咩時間剩
英文廢

邊份卷出得最難要最蛋時間做

屌 做到我想掟凳

睇黎都係要再考過

Time management都係能力既一種
我地習慣完成一個Task
而唔係用最短時間做最既成績

如果你話考剩係考邏輯 咁更加唔使限時啦

份卷本身就係考你點分配時間令自己合格

ap test根本就唔預你做得哂
我舊年考，成part Numerical Reasoning 同 data sufficiently 完全冇時間做只能鳩撞
最後一樣pass

下 我以為係得35條

第一篇其實都好好 第x段寫到明 一題一段

英文覺得易嘅朋友，係指易攞9成以上定易攞2呀
差好遠喎

聽講以前CRE初初係無咁難嘅，所以以前考咗嘅人覺得易係正常的，以前應該係跟返mock嘅程度，但係份mock應該都好多年無update過

今年係咪易左

同埋我講以前係講緊十幾年前

睇吓2005年個份mock:

再睇吓現家份mock:

基本上一模一樣

可能有一兩條唔同咗(因為修訂)，但大致上一樣

第一次考
apt test應該要重考
中文可能都差少少

Apt test就係35條
我考到傻左記左apt test題數

紀律部隊既BLT仲易過今日份BLT

不過紀律部隊既APT就無得用計數機

打和喇

無計數機點做

可能俾你撞中

下 海關有得用計數機架喎

政府份mock算把啦
出去圖書館借本書做下好過

講緊其他部門既officer

基本法好撚難，apt 仲難撚過銀行mt 果d
張圖正常，個問法同dse 一撚樣，唔係考睇圖，係考你睇圖揾數字，再計，再比較，有時間就話姐，一分鐘一題，睇完圖，揾完數字都過左時

另外，data 果到又係on9
咁撚多英文字，睇完條問題，睇埋5個choice 都過左1分鐘，仲未計諗

最後，英文反而有時間剩

唉，咁就冇左5分 原本仲以為有機會拎到lv2

出邊mt 既工都係咁，唔好問點解
我都唔知

你九成分都唔叫易咩

基本法今朝成睇 睇左兩個幾鐘再落街食個飯就考

好耐無考試考得咁輕鬆同開心
就算衰左都可以係浪費政府資源

香港人有權享有福利同資源
所以唔算浪費

Cre係超低效 未見過派卷收卷仲耐過考試 dse都無咁伏

我英文唔做第一part住 (閱讀理解)，做晒後面先做，果然做得晒

我係做中間，做頭，做尾

考就考45分鐘，但係計埋入場至誰場至少70分鐘
今日九展條8婆連額外比我地填身份證既時間都冇，搞到收卷勁多人冇寫，要啲監考官逐個逐個拎返比我地寫
明明其他3份卷都係開考前比時間叫我地填
條8婆重等個hall啲人走左8成先講話搭半返黎考ap test

狗展3樓？
我以為我聽少左 照寫

丶

無計數機 skip左好多part
但演繹 verbal reasoning data sufficiency好易
Sequence 同 計數全撞
希望有一半岩

考basic law 20 mins
入去到收卷係要一個鐘

CRE我冇溫書都1 take就中英文lv.2, AT pass
利申: BEng Computer Science

咁都要囇
Pass係應份架on9

BLT 係計最高分嗰次?
定係只計最新嗰次?

我就係想講應份
順便講埋我A-level中英文E都做到,即係話CRE好撚易

17年10月英國考
中英都level 2
apt pass
基本法 33

利申：基本法鳩撞

威啦威啦CS狗都好利申

利申緊一個垃圾degree仔都1 take搞撚掂呀戇鳩仔,叻唔切

知自己係垃圾IT狗一隻就好啦
話緊你個留言對個post完全無幫助呀，戇鳩仔叻唔切

我都想做IT狗跳上pt16,不過做緊ACO咋

都唔夠時間做
利申冇帶計數機 用原子筆填mc

讀cs 都做aco

做住先啦,起碼係公墓猿先
我入政府嗰陣IT行業極低迷,而家先叫做有起色

Aco > IT狗

AT真係連睇題時間都唔夠,屌要做晒份卷真係要用控制時間嘅超自然能力

AP II > ACO > 私人工IT狗

淨返5分鐘先做左20條 然後全撞

而家出面it 狗人工唔差

問題係私人工特別多閪老細

搵到四五萬幫佢含埋撚

做AP2,唔犯大錯唔升職跳point到max都有啦

所以咪問點會做aco

未考到之前做住先,考到先做

幾時出成績

上星期六考左
Aptitude test 做唔哂
最後五分鐘時撞答案

操下卷幾開心

Performance pledge: within one month after CRE

咁先係正常 未聽過有人係做得晒

應該差唔多出成績

起碼一個月啦

Google plz

CRE真係裸考都得
利申：連基本法都full mark

中英都唔洗考

出左？

佢話一個月嘛. 6月2, 應該7月2到出成績

上次好似早過一個月

此 輪 綜 合 招 聘 考 試 及 基 本 法 測 試 已 於 2018 年 6 月 2 日 舉 行 。 考 試 成 績 將 於 2018 年 7 月 2 日 或 之 前 郵 寄 予 考 生 。

應該7月2之前會寄 但2號公眾假期 會唔會係今個星期寄?

我諗好大機會

哦 嚇死 以為已經有人收到

其實拎level 2, 中英文要岩幾多題mc先得?

已經收到成績， pass

咁快郵寄到

你係正常人🖒

其實我覺得CRE對搵政府工無咩幫助
讀廢U/Asso/HD既話

Cre係入場券黎ja wor 你以爲有咩用..

掛號定普通平郵？

未有wor

未收到

未有

未有呀

條撚樣9成假膠啦
pass乜撚

2號之有
今日未有
即係聽日？

pass

唔係今日就應該聽日啦
btw其實係郵寄定email?

以前睇人snapchat ig似會收到信

係收實體信
利申上年考

佢應該都幾慘，得閒同on9到玩呢d

Aptitude test的確係出pass/fail
有咩問題???

利申: 上年考

我知，有幾多人會就咁講pass而唔specify邊個test

有冇人收到

因為只係考左apt test :(

應該今日或聽日有

圖都無張就話收到
上連登勿認真

聽日再check
希望lv2+pass ...

保佑無fail

各位收到成績未？

收到成績了
Level2 + pass

收到同收唔到 唔係靠彩數

今日有啦!!!
英中 = lv 1 , lv 2 .... 英文要重考

22+pass

basic law得4成

英文巴打你點準備? 我考個陣岩岩做時間做完.... 點解d人可以10分鐘做哂?

DSE得3, 仲要讀engine, 英文好廢
真係裸考
逼自己1分鐘1題, 唔識空左先
閱讀題目問咩先睇個段up咩
grammar填窿個啲中學野

做淨10分鐘

........

今次係易喎
每條問題都quote埋邊段俾你
做唔晒真係自己問題

我做得哂...不過level 1....

各位巴絲 下次繼續啦～ 終於上岸

原來真係亂做到pass+2

原來真係亂做都pass+2
仲以為 app test肯定fail

p.s. 反而基本法得67分 要再考過

你考左兩次咩?

2 2 pass
Basic law test得33 我屌你

中文得1 ，如果重考fail會計那個

22+pass

補考 apt test Pass

總成績 22pass 93

唉唔洗再考真開心

22 pass 60

屌個郵差未派信 個管理員話未見過
有冇人知如果個郵差射左波 會唔會有人頂佢個位

屌,英文肥左

係啊 考第二次

22pass blt 33

英文好難肥wor。。。不過我得1，想要2

補返個中文終於得左

幾年前final year考就中文肥左, apt pass, BLT 80,英文我AL有C唔駛考

咁易得1

今次粿考，幾年前考都有1，小

係lor。。。。

Basic law 幾多分先手pass

亂撞都拎level 2喇

2 2 pass 63

同上年10月比
今次英文真係易勁多
輕鬆2

大家誠實回答啦

裸考嘅後果

裸考 中文要再考過

CRE 唔係要大學生先考得咩,咁多人拎1

而家呢個年代嘅大學生已經唔係人中之龍啦

中文都level 1

你aim level 2? 想報咩職位？

中文真係蠢左，花太多時間喺閱讀理解
之後做英文就做哂其他先，最後先做閱讀

aim level 2
諗住出黎做幾年野浸下
再報政府工

Aptitude test 炒左呀⋯⋯

Jre 下次係幾時

10月再考過
重考中文同基本法

單考基本法個期是咪都係同 CRE 一樣？(年尾）

一樣....重考中文同BL....

中文可以點操????

大家有冇英文天書suggest? 放低左書包太奈

我都要考多次level 2先... 應該都係操多D

Same here

中level 2
英level 2
aptitude pass
基本法得27

Aptitude test唔好再聽連登仔老點做數果part先

前面reasoning 根本五秒一題都得

應該點分配時間 我data sufficiency 好多唔識無哂時間 搞到無時間睇table and graphs ...

最易反而fail

我第一次考apt test
做左數先，但大學文科好耐冇操數 （dse數 lv4)，數感極差，用左好多時間計，一條都計唔到，最尾好少時間做前面。 肥左

第二次
由頭做起，data sufficiency 同數列全撞，計到幾條數，就pass左。

基本法係咪真係要溫哂成本野？
有冇咩書係必睇？

上次中文2 英文1 aptitude pass

今次裸考 英文 2 左
但基本法差左
係咪計最好個分

Basic law 個分係冇乜關係 唔識唔好亂講

覺得難嘅人有冇讀過大學

其實我估app test 個passing mark好低下
頭兩part 多數係文字 我都做得幾俾心機
之後嗰2 part 唔夠時間做 全部都係撞a定唔知b
之後都pass左

又出黎認屎認屁

bl 無溫堅難

肯花時間準備
一定有回報
可況你地final year都完哂 溫下書洗死咩

中英邊有得溫 你個底係幾多就幾多

裸考無溫過
基本法唔係話無合格分既咩？
純粹考緊將來比人炒都可以報政府工

簡單嚟講，自覺應付到咪唔使溫，唔係嘅話溫吓都無妨，尤其係grammar嗰啲，有啲真係會陰人

grammar有得溫

same 屌
個basic law伏到

個成績係寄信過黎？

Blt都係33

Blt 80

same
law都係得47

22 pass 47
年底再考BLT

basic law真心on9
考人背exact wording
溫背兩日都係47

明明其他裸背22+pass

上次blt 80分 今次27分 你問我答

好似計最新考果次

係

圖呢
唔係就假膠

第一次考
2，2，pass, 60
比個BLT搞到張紙好樣衰

Level 2
Level 2
Pass

BLT 13

DSE 中英lv4
grad左三年之後去考, 望過下d pp
2
2

BLT 期待有人0咗

鳩考都22pass

BLt mT 47

22+pass 47
但我dse中英都22

apt認真做2 part都pass到
bl 上次70 今次40

究竟basic law係計最新個次定最高個次

有冇人好似我咁中文fail

冇

計最高
考過3次
面試前條友會問你簡邊封信

22pass

BLT只係影響入職排序
即係請左你之後既事

咁剩係考多次basic law既話係咪唔得?
到時會變左2封信

Ja係例如我第一次考 22pass 10
第二次齋考blt 90
可唔可以combine cert？

只可以同你講 個制度唔係咁玩 我係上面80分變27分個個（岩岩改左名） 已有某份工既waiting list 當你有waiting list既時候 你可以拎到interview詳細分數

詳細唔再講 自己參考下

可以 計最新 重申多次 係計最新唔係最高

Ja係例如我第一次考12 pass 90
第二次考 2 同20
咁就會變combine埋得22pass 20?
唔該巴打

我考3次
佢Mark 我最過分果次

2 2 Pass

如申請人曾參加由其他招聘當局／部門安排或由公務員事務局舉辦的《基本法》測試，可獲豁免參加是次《基本法》筆試，並可使用先前的測試結果作為《基本法》測試的成績。

如果你係招聘期內 即係佢自己舉辦既BLT, 先係計佢果次(之前既作廢)

英: fail
中: level2
我覺得自己係零
考英文嗰陣覺得都還好
諗住頂盡level1，點知直頭fail埋

我

中：fail
英:1
Bl:67
Apt : pass

10月再補中文同bl

唸緊補唔補英文

唔好灰心
要即刻唸解決方法

無時間唔開心

Me too

算啦， 慳番 d車錢

你DSE 英文拎咩?

有冇考ielts

唔驚
10月再戰

Basic Law 100

利申：溫得幾熟

仲有想知apt test 全撞A/B/C/D 既人最後結果點

apt test有少少數底就pass得到

無
對返我公開試英文成績，我係level1
原本諗住搏今次上level2
點知柒左
唔緊要啦，下次淨係考英文算

絲打點溫？

我收到成績了 pass左

屌第一次考
中文英文apt都考到pat屎咁
諗住一半分都無
都22pass 但blt炒撚咗
其實係拉curve定點
真係唔撚會pass我仲漏空斷題

我dse中英lv3勁好彩cre兩科都lv2
但aptitude test 時間掌握唔好咁就fail ...

撞左十幾條b pass左 幾驚要重考

考前半個月開始溫，買下練習操，靠common sense 係一定唔得

Apt test呢啲都係講彩數，巴打下次再戰
其實一定唔夠時間做
我有一半都係撞
只係好好彩最後撞到pass

真係拎住本bl溫？

英文漏左成版冇做
本身英文已經廢
想博拎個1，點知fail埋

Pass

一樣
仲諗住apt會肥 亂撞左十幾條

撞晒b pass

得罪講句，份英文都幾難fail

2 2 pass 80

其實BLT個分點嚟

BLT 3字頭 已有vetting 我唔知你想我參考啲咩

裸考咁制
英文level 2
Api pass

但blt 得7分
要再考過

7分

撞b小隊pass哂

1
2
pass
27

第一次加裸考

fail 左2次 at 啦我
其實 22 曬

想問再考過可唔可以淨係考blt
跟住combine cert咁交成績

其實AT係咪考人判斷做咩題目先

full mark咁撚勁

fail 2 pass 40
十月再黎過

中英2 pass 33屌

中文fail

迪兄 2 2 Pass 47

想知撞c小隊點

我咪係你樓上囉

Pass左 ，撞晒c

同分

今次basic law好似真係好難下
識幾個fd 4字頭

基本法基本上唔影響政府收唔收你
除左Waiting List先後次序

所以基本法50-80分就夠
當然100分最好

想問下中文點練

今次basic law test係咪全港有史以嚟平均最低分

想問下中文點練 下次一定要補番

係咪個個都22 pass？

佢有好多題都要成句背咁

考exact wording
利申 22P 7分

大部分人都係

我懷疑岩一半已經22pass

Blt 50分先叫pass?

應該係啦 可能仲低啲
我識有考嘅frd大部分都係22 apt test未見過人fail

BLT 應該點溫...表示得20分
雖然小弟唔係aim 政府工

你見識過啲題目都知要成句背啦
而家背定十月考就啱晒

22 pass 27
又要考過blt

成本黃書仔背左佢

第一次考
2 2 pass
blt 33

特登買書操cre個班
正正常常都22 pass

英文得 level 1

撞c小隊 pass

21pass 33 重考

基本法40分 洗唔洗咁難

我50幾原來都算咁上下

想問下基本法係計最高定最新

上次cre出成績大部分都有70或以上
今次大部分人都唔夠50分 好多40或以下
屌我都低分過上次

到你背到熟哂，下次佢又可能出易d

2 pass 80

明明aptitude唔識做，咁都pass

趁暑假温下先~CRE裸考咋我，五月底先完sem。。。
希望十月可以有九十幾啦~

好癲

On9，基本法淨係識答2-3題（100%sure)。
其他都白撞，考完之後亦有核對答案，知道自己係岩得最盡5題。
點解出黎會53分咁撚高。

亂撞重高分過認真做，這就是政府考試

撞a， fail

撞b,c pass

我都係全部撞a
咁就fail
不過中英22

其實BLT有無影響？？
今次第一次考
中文2 英文2 能力Pass
基本法得20
係咪要重考基本法

粿考0左

其實全部撞C都可能有幾廿分

中文有冇話諗住點操?
要再考過

學左睇病句先

BL 60

我無一條識全部白撞都同你同分
不過53好撚低喎

Download個app做啦

屌...英文卷又FAIL多次
今次明明做完覺得好過上次

補左語文但分數差左
唔想政府count 我差個成績

饅頭人，你仲乜跟蹤我。
Btw, 你仲做緊車長?

想問下大概幾多分先會拎到fail
利伸 fail

邊撚個得閒跟蹤你
我今次基本法得40
仲做緊，未搵到工

Same 又要考過

53分比預期高。
我下次會再考基本法。
今次考只不過想攞左eo張入場卷先姐。

基本法考得差報工果陣係咪要點都填左落去先

考左3次中文都fail, 要點練呀

其實有無人逐科逐科考
今次淨係考左中文 2左
諗住下次英文

咁你咪要考2年？

如果三次都fail，我建議你入去亂做，可能就會level 2

做咩, 唔比FAIL咩?

其實基本法得20條 點樣可以出到53 63 73呢d分出黎

因為得15條，100/15 = 6.6667

basic law failed

D 試題同上網睇既 sample 唔同既 玩字眼點記得

apt同blt考得差，如果下次考返好，有冇得當洗左之前嘅成積？
唔想再考多次中英

自問都幾比心機做，真係唔明，其他卷第一次都pass 曬

想問下考咗幾次既巴打 到時見工係咪帶哂咁多份成績通知書去

今次考basic law得40分 對上一次6x 報政府會計高分定最新個次?

反正都已經fail咗三次，咁試一次亂撞都無妨，直接連題目都唔睇就答，最壞嘅情況係fail多次啫，但最好嘅情況係level 2

聽過人咁做，話咩一次過考曬辛苦，弱智

又追蹤我

收皮

BLT 要操就down個試題庫app
Android叫基本法實戰600條
好多一模一樣

但係冇睇過基本法去做就好似大部人裸考一樣，覺得1999
所以我試做幾次就睇全文
逐part睇完就做返嗰part嘅question bank

利申：溫咗兩日，93
唔知行會成員都要宣誓

想問一下 下次考中英基本法仲低過原本果次，咁個分係計最高？

屌 same
2 2 pass blt得33

唔係囉，大部份會俾你到時再考返

今次 BLT 真係好慘烈

哩個真，上次裸考基本法，諗住自己收硬皮，最後90分 第一時間望到以為收錯信

中文得1
如果再考不幸fail，咁係計新果次成績定最佳成績？

英文2 apt pass BLT 8x 肥中文 dllm

有無ios app

之前U Grad 搵唔到工試下警察祼考BL 93(最後請左，但冇做）

今次放假冇野做去考下CRE, 咁都拎2

下次去考Officer 級了

我同你一樣
有時覺得CRE 亂鳩黎

你點樣90分呀

Apt test 好多條亂撞都竟然pass
Blt 裸考 47

個試唔洗準備，有啲根本係常識題

錯一題 93分
錯兩錯8x 分

你點90分？

又係啲之前BLT考得好既人入嚟認屎認屁
係啊你當全個post既人弱撚智咩
今次出得咁淺既話會唔會大多數人得20-40分啊
用下你個閪腦諗下啦

啱啱畢業第一次考
中英level2，apt test pass
但basic law得5x
想問下basic law個分會唔會好大影響

same，不過打算8月報多次BLT了
Btw，有冇人知今年幾時公布jre詳情？AO/EO請幾多人果d資料？

blt好低分 10月要再考

中英lv 1果d就咪鬼考jre啦

1000